八年前懇求中國記者免費照相，如今他已是身價破億歐元的歐洲冠軍！

nigger

好荔枝

為左俾媽咪睇

好熱血

見到誰都90度的大鞠躬

果陣踢法乙後備

mane

農村料

似農民工見到中國人有熟悉感覺

文尼身體質素 加埋肯用腦踢波 真係好撚勁

莫欺少年窮 真實例子

究竟非洲d農村仲隱藏左幾多個mane係到

岩哂踢英超，英超隊一隊執一件

睇返以前d比賽真心覺得佢勁，又用腦又有爆發力

睇左文尼咁多年波
唔知有冇手足覺得佢踢利狗之後好陰濕

佢果陣都踢梅斯啦喎，窮到相機/手機都冇？！

響草原追開獵豹

成份糧寄返非洲

分分鐘養緊一家十幾口

d農村力架一簽大肥約就收皮

勁能過沙拿, 不過冇乜人講

文尼bb我愛你

大把人咁認為啦下話

屁仔

咸咗
佢同Kante 都係小毒毒

力架

諗起艾迪巴約

最強合約戰士

唔夠同鄉Gueye靚仔

唔知點解佢個樣好民工feel

條臭西意圖謀殺一腳印落艾利臣塊面

最勁係法國啲球探

牙路利迷
成個腦都係利物浦球員

如果依五十年艾利臣死左
我一定去英國告鳩文尼殺人

係成條村

文尼b

成隊利記最有heart係佢佢

謀殺隊友

艾達臣呀

養哂成條村既垃圾

成隊黑人世界第一

唔知點解睇完張相覺得佢同kante一樣毒

仲有英甲仔
六年前仲踢緊蘇格蘭業餘球隊 窮到冇錢開飯
六年後做咗蘇格蘭隊長

死黑鬼

好似係咪阿哥細路潛入佢屋企
等艾迪巴約返到黎仲拎把刀「寒」住艾迪巴約叫佢比錢

係再衰d訓緊教一訓醒有把刀寒住佢

反而想知個球探點搵到佢 係農村見到佢踢波？ 定見佢耕田跑得好快就簽左先

佢離家出走去左第二個城一間塞內加爾叫做有d名氣ge足球學校，點解咁做同點樣實行當中有好長故事，總之最後比屋企人捉返去之後終於都係比佢去左

係，到依家仲未有女，又唔出街

文尼都冇女

好似有啦

Respect

佢個朋友 基達無

諗起song同多哥球王

一個養成條村

唔知堅定流

Song

拎歐聯都冇女同佢影相就知咩事啦

咩十幾口呀 好多時都養晒成個族成條村 起碼過百人

佢地人工都幾百個香港家庭咁高啦
係個d落後地方 養一千幾百人絕對輕鬆做到

咸左

比起養一家十幾口更撚慘既
就係養一家十幾件仆街兼養埋佢地啲仔女
仲要半夜俾把刀行撚住

ching有冇倒轉到？係俾獵豹追開下話

比巴打講中

估唔到細個已經咁有勇氣追尋夢想

對拜果球好撚靚

想知更多

堅啦，非洲球星係咁

依家有整髮型啦喎

養晒成條村

係佢有講阿媽每次見到佢都叫佢整走條highlight金色

冇記錯係呢個節目入面講，可以睇下

仲要做埋門口售票處

成日坑

基達又係好cute

佢兩個黑到舊炭咁，根本唔係人類

返鄉下要染返黑條金邊先

好鍾意佢兩個
佢地加Kante應該係頭三英超最cute既小毒撚

笑到仆街 竟然有畫面

三舊炭

佢個金邊頭整咗好多年都無轉過由薩爾斯堡嗰陣已經係咁

一個人養成條村果 D
諗諗下好似打機玩經營 Game 咁

睇到咸撚左

好似係塞內加爾力架？
呢個國家好柒多外流歐洲兵 仲好撚勁

就係你呢d仆街

屌你老母HK01記者死全家啦 呢啲濕鳩野都要黎連登抄

英甲仔唔係拍銀河守衛隊咩

你見交屁條毒撚紋身都冇就知係真毒

幾條村的生活享受 靠你努力了

幫維度抹走面上嘅草碎，好乖
如果係我 俾人剷走個波，我個心實嬲到仆街

唔靠踼波, 佢地無野好撈
而家歐洲咁多黑鬼, 就係因為咁